三種搞笑方法，黃子華，杜汶澤，林敏驄

黃子華：將生活上一啲普通人覺得正常嘅野於喺其他地方上/用返自己理解演繹，等你地覺得好笑。例如游泳四式放係跑步上，船到橋頭自然直唔通條船去到橋頭會直咩。

杜汶澤：主要係講啲有味笑話（你對波真係好大）賤野（我同盧覓雪可以話比大家聽世上係有男女之間嘅純友誼）同屌下人，佢搞笑方式要有個下把俾配合佢，等個下把講啲野佢可以再無限滑波落去。

林敏驄：佢主要玩食字gag，包括係有味笑話（粉紅色雨雲，可遇不可求)同粗口諧音（含住粒欖講野）

其實搞笑就係聯想力嘅彰顯，你本身係邊悶撚，你都唔洗止意學到。

捷捷呢

呢個勁

邊撚個捷捷

周星馳？

講唔好笑既野催眠左自己以為好好笑

老豆冇飛！

周星馳果隻應該算係子華果一類

我記得好耐之前有個post有班毒撚話睇黃子華學幽默感同講笑話，都戇鳩，現實生活最容易搞到笑一定係食字gag, 諧音同將人地講嘅野無限滑波。

鄭中基呢

阮兆祥呢？ 祥仔係搞笑界大師啵

如果現實生活有人好似佢咁搞笑
會好似小丑
其他人會覺得你on9

周星馳應該就係不斷咁建立期望 同時不斷打破期望
例如俄羅斯練膽大法
等你估唔到個炸彈會點爆

你地覺得佢啲戲好笑啫，唔係佢個人好笑丫ma

同埋搞笑嘅人說話表達能力一定好好，
同埋轉數快我覺得係用跳躍式思維方法嘅人，所以先係短時間聯想到令一樣野。

無師自通、無中生有形

林敏驄依家唔入流 應該係老一輩先識欣賞 要我排的話

TOP 星爺 張家輝（化骨龍時期）
次一級 黃子華 森美 張繼聰
次一級 杜汶澤 鄭中基
次一級 是撚但

佢啲戲好笑定個人好笑，分清楚好冇？

從來唔明林敏驄有咩好笑

我地大家都唔係佢地朋友 只能夠係佢地嘅表演上感受姐
你覺得杜汶澤個人好笑 可能佢私底下好嚴肅呢

以前杜汶澤做電台都係表演嘅話，咁事實上每一個你覺得佢好笑嘅人都可能係表演緊。
同埋師兄，我係係講緊係個搞笑嘅方法，

擺明講緊真人，無啦啦會走去講戲

你第2句其實係 或者咁講 我個排名係睇佢地嘅演出令我覺得好笑嘅程度 離左題嘅話唔好意思